Trainspotting帶比你啲咩？

‘ I chose not to choose life. I chose somethin’ else.’

首尾呼應嘅對白，恰到好處嘅配樂，爭議嘅題材，黑色幽默。

一套睇唔厭嘅戲同聽唔厭嘅soundtrack

鏡頭構圖色調都好正，
係講唔岀d咩大道理，但就係好鐘意loop

其實我鐘意T2多啲
最後列車拉長個幕好撚chill

And the reasons? There are no reasons.

覺得餐廳嗰幕做多咗
T1正好多

T1起碼睇咗5，6次, t2暫時未有翻睇意慾

你唔選擇生活
你嘅生活會選擇番你嘅路

It's shite being Scottish!

去到尾真係成個人比佢點醒哂

覺得自以為上進 好正面既野好似返工 換部大電視 買保險 生仔養車 直到死果日

其實何嘗唔係一種毒癮?

Choose life

blur- sing 果首歌夾得好好

你咁睇幾得意,
我當電影主角好似施永青咁,開頭信奉馬克思列寧主義、毛澤東思想,
之後變咗資本家

Oh it’s Such a perfect day

T2再講返choose life段嘢
感覺好唏噓

我床頭仲有張poster

呢張好正

根本就冇得選擇